搞下搞下 就嚟變埋拜狗黑哨輸波

真係笑撚友我

唔講咁多 皇馬好波！！！！

拜仁有冇越位

好撚痴線班蝗狗

Ching心水清 呢個越曬位 垃圾拜狗黑哨都輸

呢球真係冇越

無越

指鹿為馬

個波係梅拿心口，只要利雲度除左手之外身體任何一部分前過個波都已經越左，即使佢同梅拿隻腳平排只要前過個波已經越位

👌